一定要出盡全力攪死班商家佬

個個星期遊行，攪到佢地做唔到生意
攬炒

支持送中先係真攬炒

商家佬做唔到生意，一定唔想做落去
無政府少左稅收，一定大穫
橫掂都要做商家老闆的奴隸，不如攬炒重擦做好